沾屎基士文去曼聯已經100%，仲有咩人好買

清下啲垃圾 e.g 連加特
又可以買多1-2個球星
玩晒啦下年👏🏿😊

英人 後生 應該最少賣到1500-2000萬

英人國藉依家升到3000萬la

樓豬轉左會做獌迷

條撚屌賣馬迪爾馬達都唔撚會賣連卡特
當佢仔咁撚樣錫

佩雷斯

唔買雲爺爺啲人